其實點解迪馬利亞做唔到世三

有技術 速度 視野 傳球準承

算9數喇

得左腳

睇佢踢波都幾享受

迪馬利亞

咁都有人吹奏

人地有米8
但都唔夠連登仔高 個個米9

樣子問題

舒服？？

成隻精靈咁

五場閪一場like
你慢慢吹奏啦下

有冇人覺得佢扭波射波啲姿態好怪

踢法甲

世條撚

成條鼻涕咁

259

14世盃決賽出到既話
可能做埋世一

以摩世一表現黎講

因為踢過曼聯

係都mbb先啦
喺psg既位仲底過mbb

唯一覺得佢犀利嘅係開角球 真係下下都開得好靚

廢囉戇鳩

收嗲啦狗

冇腦